海南雞飯

除皮下脂肪多咗少少之外,都唔錯
嫩滑,有雞味,油飯入味

擺盤幾靚

唔夠飽

邊到食?

而家見到任何食物都好想食
我受夠喇

sir滑雞屌打全球海南雞飯

擺設滿分

水準不一
要睇分店

D菜好吸引

邊間

係

元䚴yoho三巡小廚
呢個係海南雞飯餐

HOW MUCH

仲未好返
聽你講之前九十幾磅
再瘦唔得掂

未呀
之前90幾磅，呢幾日病又瘦咗幾磅，而家90頭

咁輕抱起來……

係文昌雞嗰隻雞飯？

老實講
大陸雞係天南地北

不過我唔鍾意菜上面啲蒜

身體頂唔住就平時注意下飲食
平時食咁多油膩煎炸野

幾錢

唔清楚
文昌雞啲皮偏淡黄食
你見張相都算係淡淡地
但係佢又無文昌雞既肉實有彈性
皮又唔係爽脆嗰隻
佢係嫩滑有雞味囉

味道都有75嘅

元朗三巡小廚

個飯夠唔夠香味？望相好似好淡